{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 히든풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数以外の追加人数は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設は追加利用料がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差に誤差が生じる場合があり、二重予約発生の際に先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 客室には、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiがあり、キッチン、禁煙、フルヴィラ機能が提供されます。 プレミアムペンション、チムジルバン、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどれくらい料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設は追加利用料がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予定通り利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差に誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどれくらい変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、フルヴィラ機能が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプのペンションですか？",
            "answer": "プレミアムペンション、チムジルバン、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 429
    }
}